［公投］大家食德國咸豬手會唔會食哂塊皮

喺灣仔間樓上酒吧lunch食

好撚香 但又好撚肥

必須要食

呢兜狗糧撚係德國咸豬手

呢d豬手得個咸字完全唔好食
炆豬手一定係最正

唔撚食塊皮你食撚把撚呀

我影得衰

堅好味，皮脆肥膏香

Btw間野平時唔多人，星期四有豬手就一定爆場

應該唔只我覺得好

有冇推介

有時唔食哂

真係好撚肥

炸既德國豬手你食到塊皮

食到，脆，近似中式乳豬皮厚少少

唔記得

食就正皮

唔食負皮

通常骨都食埋

你起左塊皮
都無乜肉剩。

當食protein骨膠源

脆皮最正